[集思廣益]入黎講下聖誕約左男/女朋友去邊道食

仲未bk 枱
係咪可以收皮

美國餐廳食美國菜，唔洗book又快

屌你老母留名

牡丹樓啦

MX merry xmas夠應節

我驚個薯菜+魚柳餐好快買哂呀衰鬼

同公司約會

約左左手同右手係屋企過